革命之火

睇完winter on fire
果然唔同D

睇到濕左

灣仔既勇者們，唔好對住個火自high
留意下附近資訊更新

Be water my friends

好on9 好玩唔玩 玩火

好大火

推

屌你老母

上面有電車線

唔好燒親

小心燒到電車電纜

咪ON9

應該好快行緊急法

唔通玩波子？

on9，好屌唔屌，屌人用火

唔驚燒埋格黎棵樹?

有啲似 winter on fire 啦

9你老母啊

Summer On Fire

blocked

就嚟燒到棵樹到

致敬

你咪扑囉 on9

強烈要求消防征用水泡車救火 最好征用曬 驚唔夠用

你最撚勁最撚醒喇 钢铁人
整幾部機甲黎睇下啊

其實真係危險 燒到電車線會好快燒蔓延
Plz 滅火
好驚好多人會割

求吓大家幫手copy呢段去spread開啊

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

#216
應該冇加料 UV燈照過安全，番簡水、梳打水可行

Ok

唔割

summer on fire

好波

咁先似示威架嗎，以前嗰啲係示弱

不被捕啊

燒斷者 高壓+水導電 大家好搵路轉場

你全家生cancer死

popo玩水仲on9啦

核彈都唔割

你地無做錯到！

唔會割 照樣會有200萬人支持 我認真

Summer on Fire

咩菇咩菇FIRE

好on9 好玩唔玩 玩香港人？
收皮啦支那

棟樹就著火

好撚大火呀

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

精神

好Q 大火呀..🥰

收皮啦 on9 ironman

就快燒到旁邊大廈

想問問有冇準備滅火筒？
萬一 team kill 點算？

好有型

香港人團火嚟！點會割

RIP 樹

個火燒得靚

死開

屌即割
燒大d啊嘛

你仲戇鳩

真係好撚大

Diu lar sing 玩大左

你老母臭

on9先唔玩火

最期待嘅畫面終於出現
點都唔割啊

做乜嘢係會畀人包抄的地方開火牆
後面狗一到就全軍覆沒

收皮啦

逼出緊急狀態
應該掉埋黨旗和黨徽入去，這樣就清晰曬

Blocked

你就on9

咁你去玩屎囉

winter on fire

No problem

有你呢啲所謂隊友真係悲衰，不如過檔去藍絲嗰邊叫佢地唔玩大口槍、胡椒球槍啦

燒著邊度？

有嘢燒到爆左

唔好玩火啦

屌你老母 博屌?

咁人地職責真係滅火

火魔法

今日最神聖既一幕

星星之火

黑警扮示威者放火

成班咪撚圍住個火玩溝火晚會

打左兩次俾消防咁遲先到

唔好玩咁大火
啲濃煙都好危險

應該 車呔

it is about sending a message

確實，外國民衆看上去觀感好差

應該掉黨旗和黨徽入去，這樣就清晰曬

正到

點都唔割

點樣都唔割🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

唔好玩火喇最驚出事

烏克蘭!!!革命之火!!

不完美 可接受 要改善

玩火成班生cancer就真

玩大咗啦，民居就嚟被波及啦

快D出緊急法啦

我嫌唔夠大

可以燎原

起左底 弱智仔黎
自己影自己個iron man反應爐 晒命定睇戲忽上腦?
又影部貴相機扮晒野
係咪真係咁缺存在感 搞到你要做d咁既野阿

星星之火 可以燎原

玩你春袋好冇呀？

夠催淚彈危險？

痴撚線, 警察搵卧底扮示威者放火, 太過份

summer on fire !!!

灣仔街坊割蓆

好撚壯觀好撚正

你仲on9

好正

Jed

燒得好

好on9 警黑合作

核爆都唔割

消防拉緊喉準備救火
要be water啦喂

....

火🔥

又搵臥底放火跟住入示威者數？

Summer on fire

你on9d

終於有

割乜撚野 問下黑警同政府呢兩個月做過d咩黎 尋日又做過d咩黎

光復香港

放火做防線 對面係popo 既話 就話je

但係火 好難控制下次做好d 啦

前線唔好睇熱鬧,D黑警唔會停佢地行動,留意返四周有冇異樣

呢個時候應該全體撤退

手足小心

on9

Why not both
可以有目的咁用火
但唔好咁大
宜家燒埋樹

當值消防員表示唔割蓆 香港人加油

點都唔會割

蘋果果張

終於點起了
核彈都唔割

火防線魔法終於解鎖

之前放幾次都係得一點

大家善用防線趁機閃人
唔好campfire

嗚啊 型撚到

都要一路退㗎唔好掛住圍觀

做乜撚都唔割！
大家安全就好 ！ 不被捕！！不受傷呀

有d似camp fire

九日1日實行緊急法😢

慢慢起傻仔
唔夠講 睇人之前啲post代表到啲咩

支持香港人終於醒覺啦

on9 架 放火
用吓腦啦

鋼鐵人快啲去保護政府啦

夠你on9?

玩大咗，過咗龍。
萬一燒到大廈火災，或有消防員殉職，就好大鑊。

對比winter on fire 個場面其實好小事

燒緊樹 隔離個間係美資酒店....

魔法師終於二轉做巫師
大家加油
不分化, 不割席

好ON9，你老母好生唔生，生著你個ON9仔
BTW
封鎖/完全封鎖
負評

睇電視有消防黎 要散啦

好小事姐，
都未燒禮賓府

好多狗車去緊灣仔

手足可以全身而退，燒吓垃圾，完全無問題，大家小心啲，be water

屌你老母消防救火好正常

好靚呀呢張

POPO咁淆咪用水泡車救火囉，唔係用咁多錢買返嚟做咩

唔知係我睇錯定點?
火嘅前後都係自己人?

差佬臥狗放架

🔥

下我唔覺得放火有咩問題
反正放唔放都比人鬧咖啦

仲唔走嗰啲係咪搏俾狗拉呀！

詹縫底花曬頭嚇緊水啦

小心啲唔好咁興奮
始終係火仲要唔細
Stay humble stay cautious
今晚依然係好凶險

做得好 火已起

放火嘅點解唔阻止消防員救火
想救火嘅點解唔阻止人放火
純粹黑人問號

你全家好快就死晒

當自己邊個 你要封好快手封添

聽日頭版封面

喊玩大左個d問下自己個良心 呢兩個月幾多人被捕 受傷

咁細架

林奠升級 我地唔升級 你先on9 醒未啊 唔再溫水煮蛙喇

關你撚事咩，燒到你吖

仲企喺嗰度睇火嗰啲好快D散喇！

點解無人去阻止消防員救火

點解下下要比消防救火 認真

我最期待嘅畫面

直接block啦，唔駛同佢講咁多

1946紅棉

好型，電影定歷史事件？

內戰你係企係政府嗰邊

單機啦撚樣

好撚正呀

啲狗玩槍玩水點計？

我好鐘意魔法師

diu 升級係咁咖啦

不割不分

我最期待嘅畫面岀現喇

咁大火坦克都唔敢過

Wooooo if you burn you burn with us

你老母咪on9先生你出黎囉on9仔！

前線仲未有人讀宣言

好撚多p牌大愛撚

o camp搞camp fire

唔好燒到其他野!

火流壁撤退用

幾大火都唔介意，
我只係擔心前線唔小心燒到自己

點會單機到有機會都想試下

支持

認真想知點樣可以燒到咁勁，放啲咩？

點燒到咁勁

好支持玩火魔

邊個比藉口比林鄭立緊急法咁 On9 呀。捱到十月一日呀！

玩完啦!政府就是想看這一幕!

我真係屌你老母你老母俾狗屌

全港一齊跳campfire

老老實實,香港地方咁窄唔多岩玩火
陣間愈燒愈旺,再加少少風,一野蔓廷去其他地方就唔係幾好
燒埋附近d大廈真係玩撚完

放火我唯一擔心係燒到教會
佢地呢次真心撐我地
燒到人就唔好
手足加油

正！

你收皮啦 嫌太細火添吖

If we burn you burn with us

做乜鳩姐你

唔好意思
我要割蓆

光復香港
時代革命

仲有無第二句 幾個都係得依幾句

屌，唔割呀

手足好波！

1949 RTHK

唔夠你講野咁on9
死P牌仔收皮啦

硬撚咗

熊熊聖火

絕不割

整個錫春袋版

代表你係弱智仔

焚我殘軀，熊熊聖火，
生亦何歡？死亦何苦，
為善除惡，唯光明故。
喜樂悲愁，皆歸塵土。
憐我世人，憂患實多！

第三個月 又要再驚民意

要走啦

水狗車到灣仔

呢場火，已經足夠話比呢個政權聽，即使你點嚇我地，我地都唔會停

非割蓆 但係我覺得日後要同消防道歉
辛苦哂

屌你啦

好廢

想點呀水炮車依家先黎

真係痴鳩線
每日都講民意逆轉
屌你 今日真係出核彈炸鳩d狗都無人割呀仆街

應該玩你老母先啱拎去比黑警玩

走啦喂，轉地盤繼續玩

唔割!!但放呢個火有咩意義?隔離仲有教會同pp
有冇人解釋下

邊度有P

水炮車過黎救火

今次係開始

玩埋你老母都仲得

消防一救熄火，d狗就黎啦

比埋藉口過廿三條好唔好 人地對家都亂鳩咁黎 白色恐怖 內鬼 政治打壓 你仲同對家講道義一係你智力有問題 一係你真on9

夠tg大獲？

最好啦 唔好得把口

好柒，好扮唔扮，扮傻

好多速狗

我是憤怒
分分鐘可燒死你

係呀，驚出事留係屋企咩都唔做最好
屌你老母p 牌仔

小心呀！唔好燒到自己！班狗就無所謂！

Winter on fire!

圍住吸惡英

一熄火即刻放狗
點解要讓路比消防?

jm9

消防救熄曬先出黎
唔係有水炮車好撚威嫁咩
咪試下拎黎救火囉

場火就係要比政府知！
你嚇唔死我地！
我地只會一步步升級

popo咁大架水炮車 對火勢視而不見
理應譴責

風向狗收皮啦

bbq

好似你on9 d

明教
焚我殘軀，熊熊聖火。生亦何歡，死亦何苦？為善除惡，惟光明故。喜樂悲愁，皆歸塵土。憐我世人，憂患實多！憐我世人，憂患實多！

冇可能會割,唔用火整停你一陣唔通俾你拉哂去新屋嶺用酷刑對待?

tg過一陣就會散
但火真係會愈燒愈旺

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

唯一要改善係，下次請燒狗總。

Megu Megu Fire！！！

爽！

91922735

成班p牌又叫人唔好玩火

我玩你老母

[black]九月一 機場見[/black]

可以打去

失撚哂民意啦
係你班連登仔先會贊成玩火

中秋節快樂呀各位手足

Popo同消防高下立見

放還放 唔好陣間火勢失控 燒著其他樓

消防係正義㗎嘛行過緊係要俾掌聲俾佢救火

應該得香港咁好比消防滅火
換轉第度消防敢膽去咩

革命之火 終於點起

又唔係燒狗 有咩用

禁錯左正評比你

非割蓆非遣責
大家嘅集體智慧覺得
有冇需要公開同消防道歉
勇武完再搶埋道德高地

好撚型
燒鳩佢春袋

好似你地班仆街五毛玩屎咩

應該玩你老母個臭閪？

知道狗怕火，下次識點做啦

火先可以保護大家

btw,趁而家走啦,仲係到睇火
陣間熄左火,班友又出黎捉人,捉到告縱火坐終身

一齊攬炒呀 屌你地仲要咁多道德光環做乜撚

屌，一有火班畜龍就淆到返入佢老母個臭閪
無火就即刻狗衝出黎係威係勢

拉撚哂你班仆街廢青入監俾人玩屎忽啦

屌你老母 今時今日仲有班民意撚 叫人唔好玩火 醒未啊 屌你老母

好感動

你放火人地就更有藉口亂嚟，目的係爭取國際支持。 唔係燒野食呀！

香港人一係叫ironman 一係叫鐵甲奇俠，鋼鐵人乜春野黎? 鐵人28個細佬?

灣仔一救完火，速龍就清場，水炮車應該好快推進，灣仔銅鑼灣嘅BB快閃！

唔係嘛，咁都叫做大火？你班人以後咪撚去燒嘢食。煙就好大，個火就一啲都唔算大，不過用嚟當路障就夠用。

白杉玩刀玩鐵通 你係咪開心啲

係咪應該繼續十八區輪流播

玩你老母囉傻閪

未係好睇得慣，不過都好興奮

燒起左就好走啦，等睇消防表演咩

好細火姐 外國示威仲大火
2個月都仲未見死隻狗 義士已經好克制

文宣凖備洗白啦

下次應該見到消防就走 等佢地滅火嗰時轉場
班狗咁怕火 唔會出黎叫

成個人好精神

你估八年抗戰捱到十月一自動會贏呀
呢樣唔做果樣唔做咪又係俾人拉

係囉好on9 不如番屋企玩撚算啦

成班狗都係廢柴黎

香港人學嘢真係好快

Campfire 嚟，夏日冓火晚會

推
放學啦

又叫人散水

佢又唔系五毛話你地on9放火就又屌又block人，咩叫核彈都唔割啊？畀晒你哋講好唔撚好？講兩句洗唔洗咁啊？

1/9

系你老母

雙重標準我屌晒你哋老母

要keep住晚晚播
上次太多人 好多人都睇唔到

含 含 含我啦

咁你上連登有咩意義

係火啊

擋住d狗

請問你點為之贏呀？ 五大訴求共產黨係唔會答應的。路透都講左。
我只係知道比人拉左十月就冇人出嚟落中共面啦。

我依家同你地班手足講：
你地無做錯到

人地就係嫌你班友太和平, 點撚支持你地呀

唔係你想點
等火熄晒,防暴開始重新包圍,你先慢慢搵路走?

可唔可以走快D啊！

比起香港人既怒火呢個啱啱好夠bbq

on9 仲慢步走緊
痴撚線

hi錯負評

好有star war feel

咁你走啦 番去百度微博啦

On9有毒仲要殘漏係通風系統架

可唔可以走快D啊n

義士好波！

你真係弱撚智

紅燒狗肉

革命之火，手足好波！

義士加油！

你最on 9

可唔可以走快D啊屌！

剛好相反，每次外國集中報導的都是和平示威，所以香港人是資格要民主的。

小心team kill

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

行落去救火囉屌你老母

火燒旺地

Web版lihkg係咪收左皮?

唔通玩賓周？

Burn baby burn!

當人地烏克蘭冇人支持呀？

summer one fire (HK version)

快！！

雨傘夠和平啦，外國有無反應

水炮車一定要

咁應該玩乜?

你都係睇多啲資料先講啦

感動

今日香港人終於覺醒

Winter On Fire

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

好似你咁on9上黎留句垃圾reply咩

證明我地嘅決心永不熄滅，不向強權屈服

有冇前線讀宣言比記者睇

咁玩你老母囉

覺唔覺乜乜之乜好中二病

今次似樣啦

失你老母
躝啦屌你老母臭化閪

我是憤怒 分分鐘可燒死你

咁玩你老母塊臭閪？

銅鑼灣有人嘗試燃起另一個革命之火

光復香港！

唔好落單！
仲要等10月1日點蠟燭唱生日歌

感動

Sign for revolution

schön

好靚

啱
好玩唔玩 玩火 抵鬧
應該玩你老母就最好
你有兩個選擇
1/200萬人排隊屌你老母
2/拎你老母出黎燒

火火火火火

算擺啦 依加成班為左發洩姐

搵你老母黎發洩就啱啱好

嗯 點話點好啦

咁下次我玩你囉
塞個磚頭落你屎眼
再將個屎磚頭塞落你把閪口
諗起都興奮

哦 加油

on9，明明係鬼放既

咁樣就ok 自己人放就唔好啦